救恩學校教小學生「警察做得岩」

聽朋友講既真實個案

「我個仔放學返黎同我講， 話小學（救恩學校）四年班至六年班今日早會裏面，播左powerpoint比佢哋睇， 教啲小學生話呢警察係做得岩， 反而叫佢哋唔好學市民掟磚， 話啲市民挑釁啲警察，警察既行動先係正確。」

好撚痴線

美國是我們的敵人
真主萬歲

有冇打電話去屌柒學校